jj插沙求3k player

如題

冷門野sony zx 100

Fiio x5iii

sony zx 100 同 fiio x5iii 比較如何?

opus #1

想問低端耳機(ath-m50)配呢啲中階player 音質會唔會有改善?

只會有輕微改變
如果樓主樓改善音質，拎呢3000 買新耳機仲好